請問有無人用過Hongkongersticket 買英國波飛?

如題, 有無巴打買過? 下年三月去英國想睇場波但唔知呢間有無伏